有冇ching玩過hackathon可以分享下?

大概要咩程度先唔會做雷友?

想試但又怕唔夠料

淨係話:
Everyone interested in technology is welcome to join.

但無理由又乜都唔識睇住隊友做架下嘛?

希望有試過既師兄可以分享下經驗

開得post問已經代表唔啱你玩，玩hackathon除非早有準備，即場dup嘅team都係不停google不停睇documentation再落手砌。

你tech background又無，google又唔識，諗起hackathon時有條煩膠問問問都覺得慘。

大概三大CS penultimate year + 有砌開project or有hackathon經驗，非tech底就native/near native level english speaker

咁就唔會拖累，因為你去到就會發現一大班tech底人都係咁。

玩過一次，主要係我朋友想玩，係寫 game 嘅 hackathon，但玩完覺得有啲搵笨

大會包三日三餐，有 sponsor，你冇心嘅話當去黐餐都唔錯

但因為佢係交 video 同 present，真係好有香港特色吹水文化，基本上你條片整得好同 present 得好就贏。好記得嗰陣仲有人整 physical 卡牌，最後好似攞到獎

至於我有位喺美國讀書嘅 friend 都玩過，美國嗰邊可能好少少，但都有個問題就係比賽內容係為咗 sponsor。

例如係 Uber 做 sponsor，就要你用 Uber 嘅 API

係CU讀緊IE

project又唔係話成日砌既 但都有打code習慣

主要係google左好耐都冇乜見人講 係香港hackathon既經驗 所以開post下姐

但聽你咁講 等埋下個sem 讀多幾個CS course先再試都未遲

hackathon其實唔洗太tech，識coding就參加得。好多嘢都係即時睇即時做。唔霖住贏未當係social event 去黐飲黐食。最重要要搵到一班相同霖法既teamate。霖住贏就另計
利申，玩過，贏過。

唔識coding 去玩會唔會好柒

ching玩果次係咩topic?

ching有興趣?

我玩既都係data方面既hackathon。我淨係識哩方面，其他都唔識。

除非你present好掂，或者好有business sense，唔係，去玩真心托柒。

我都想去,識寫code,知咩野係blockchain,但實際點implement真係唔太識

it狗都唔識點implement?

因為係一隻好懶既I.T狗
星期六日有時間都拎去拍拖/訓覺
番工做既野又同blockchain 零關係
試過上github睇 blockchain project既code,睇左2粒鐘又要訓覺,因為聽朝要早起番工
根本冇時間去認真study blockchain

想試下
利申: 好肚餓

hackathon只係大公司度縮慳錢，唔想出錢做market research/r&d/prototype既產物，依家幾皮野就有十幾team人幫自己做prototype，不知幾爽

更何況，24-72個鐘唔訓教/少訓教不停dup code，狂食垃圾食物，真係好咩？

我會番屋企訓

比張濕鳩premium econ機票就係大獎

如果我去hackathon，應該食飽唔見人

最主要享受嗰度幾十人一齊好chur咁development嘅氣氛，同埋個陣想挑戰吓自己。宜家再玩真的不了，聽日要翻工。

+1

想食花生多

睇吓人點做個topic都好,起碼學吓嘢。

真正唔想出錢做research/r&d/prototype，唔會用hackathon
利申，見識過